{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011507",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 K9"
    },
    "text": "ソミョンの中心部に位置するK9宿泊施設は計21室の客室を保有しています。釜山1号線の釜田駅、釜山1号線の西面駅、釜山2号線の釜岩駅、釜山2号線の田浦駅、釜山1号線のポムネコル駅、釜山2号線の西面駅など、近くに様々な駅があり、交通アクセスが便利です。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能であり、駐車場のない宿です。客室の入室基準は必ず確認し、追加人数の場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。全客室でネットフリックスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "K9宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "K9宿泊施設はソミョンの中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "K9宿泊施設の客室数はいくつありますか？",
            "answer": "K9宿泊施設は計21室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "K9宿泊施設の近くにある交通アクセスの便利な駅はどこですか？",
            "answer": "K9宿泊施設の近くには釜田駅、西面駅、釜岩駅、田浦駅、ポムネコル駅など、様々な駅があります。"
        },
        {
            "question": "K9宿泊施設は駐車場がありますか？",
            "answer": "K9宿泊施設には駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "K9宿泊施設ではどの言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "K9宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "K9宿泊施設の客室の入室基準は何ですか？",
            "answer": "K9宿泊施設の客室の入室基準は、必ず確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "K9宿泊施設で追加人数は可能ですか？",
            "answer": "K9宿泊施設で追加人数の場合、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "K9宿泊施設の入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "K9宿泊施設の入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はK9宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "未成年者はK9宿泊施設の入室が制限されています。"
        },
        {
            "question": "K9宿泊施設の全客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "K9宿泊施設の全客室でネットフリックスを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 370
    }
}